琴晚 我發咗兩場好美麗嘅夢

[好感動] 全球登報一役有感

有人話 上次登報作用不大
咩g20冇人提香港 咩冇國家施壓

但我會話 登報係有引起全世界嘅注意
只係佢哋仲未睇到香港人嘅決心
先唔知亦冇咁大理由去幫香港人
所以 我哋需要嘅係升級嘅遊戲任務
一次唔使錢就上全球頭條嘅機會

而喺琴日 我哋的確做到了

兩點鐘 我到達銅鑼灣
同以往一樣 企咗好耐先開始行
但行行下 死啦 乜條路咁多空位嘅？
我心諗 今次一定比69 616少人

行到金鐘 我覺得自己做得唔夠
於是我瞓低發咗我第一場夢
一場好美麗嘅夢

喺夢裡面 我身處前線後少少嘅運輸線
負責傳物資同做物資手勢
正因為我唔使衝上前
我觀察到好多引以自豪嘅嘢

第一 我有班好團結嘅戰友
有男有女 (尤其是港女) 有老有幼
可能仲有天堂裡面嘅你哋三位
明明大家素不相識
都能夠為同一樣嘢而奮鬥
靠嘅只係香港人嘅呢個身分

有人需要物資 即刻傳開去
有人需要上裝備 一呼百應
有人前線需要支援 一齊推上前
有人影相 一齊屌佢老母

第二 我有班好可愛嘅戰友
喺裡面 我哋呢班暴徒 入到敵軍陣地
竟然冇被憤怒沖昏頭腦 去大肆破壞
仲會保護圖書館 攞嘢飲擺低錢

喺外面 我哋互相照顧大家
點都要等埋 點都要掩護戰友離開
怕有人冇錢搭地鐵 就放散銀上售票機
更加唔使講地鐵讓位俾戰友呢啲普通嘢了

第三 我有班像水一樣嘅戰友
無處不在 無孔不入
入到敵軍陣地 做咗重要嘢 就全身而退
等狗隻咬唔到大家

過程中 雖然我好肚餓 因為未食晚餐
但係嗰顆想支援大家 保護大家嘅心
令我可以留到最後 原來意志真係可以戰勝一切

夢醒了 周圍冇乜人 於是我返屋企
我上到床 由於太攰太攰 一合埋眼就瞓得著
於是我發咗第二場夢
一場更美麗嘅夢

喺夢裡面 我見到戰友同其他同路人
終於鬥贏敵人 建立真正屬於自己嘅國家
還香港人一個美好嘅家園
等嗰啲睇唔起我哋嘅人一一收聲

好可惜 我仲要返intern
呢場夢發咗冇幾耐就要醒了
我坐喺巴士上打呢篇文
身累但心不累

然後見到今日我哋又上哂全球頭條
就知 第二段講嘅嘢做到了
不過
呢啲只係開頭
仲會陸續有嚟
我哋香港人終有一日會將夢境成真

後話
無論你身處咩崗位
前線定支援 有去定冇去
只要你有做到嘢
都叫有貢獻
都係戰友
大家都會好欣賞你的

攰嘅 真係要休息嘅
就休息吓啦 去搵人傾吓計
戰友們會接力

到你準備好 我哋會迎接你歸隊！

推

加油 大家一齊繼續努力

睇到個人都震曬

變咗fb添對唔住

仲要多謝連仔 太古廣場

香港人一路都改善緊
勇武嘅識自我演化 逐漸改變抗爭模式
和理非就降低底線 開始接受勇武行為

互補不足

Pish

又係打輿論戰嘅時候

要走一齊走

致所有批評嘅人
唔該你哋作出任何批評之前
先了解來龍去脈 再親眼目擊發生咩事
之後你哋再講 先有討論價值